有冇人聽日會去出小米Max 3

想買黎專用緊睇書睇戲，渣車當導航

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

移動炸彈

「提防小米宣傳手法」成日都有人中計去覆啲廣告 post
1. 假膠share垃圾產品，引你話垃圾幫佢推post
2. 扮問嘢，製造多人討論嘅假象
3. share垃圾新聞，引你去笑佢推post，用負面嘢製造noise

例子：

假問嘢，真宣傳
小米8幾時先有港版?

想出小米平板4, 出大陸版好定等香港出行貨

引負評
好有預感，小米手環3會用到八達通

share垃圾產品，引人注意
小米洗衣乾衣智能一體機 45分鐘快速洗烘

你個名